覺唔覺而家iq題post好多煩膠

成撚日講 蟻多嬲死象
答完個答案 人地講屌你老母就以為秒左
個個答案都話秒

蟻多嬲死象